想搵一個fd一齊玩音樂

想搵一個fd一齊作曲，唱歌，教我唱歌，開youtube channel，最緊要夠投契，男女都得